代表到香港既顏色一定係紫色

我地都流住洋紫荊既血

purple is the colour

支那紅加英國藍

未撚聽過"紅到發紫"？？？

喂喂喂 企撚開啲啦屌你老母 咪撚亂用個「哋」字好無

地你老母